%%
%%
%%          ****  Formelsammlung ET2, (IEM, THM) ******
%%
%%  Autoren:   Fabian Mink, THM und Studierende der Lehrveranstaltung
%%       
%%
%%
%%   (Sie dürfen Ihren Namen in der Liste hinzufügen, wenn Sie das Dokument bearbeitet haben)
%%
%% 
%%  Lizenz:  CC BY-SA 3.0 DE , https://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/de
%%
%%  Sie dürfen:  
%%   *  Teilen — das Material in jedwedem Format oder Medium vervielfältigen und weiterverbreiten
%%   *  Bearbeiten — das Material remixen, verändern und darauf aufbauen
%%      und zwar für beliebige Zwecke, sogar kommerziell. 
%%
%%  Unter folgenden Bedingungen:
%%  * Namensnennung 
%%  * Weitergabe unter gleichen Bedingungen
%%
%%
%%  Übersetzung: pdflatex fs_elt2_main.tex
%%

\documentclass[8pt,landscape,a4paper]{extarticle}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{multicol}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage[top=10mm,bottom=10mm,left=10mm,right=10mm]{geometry}
%\usepackage{creativecommons}
%\license[3.0]{by-sa}
\usepackage{ccicons}
\usepackage{graphicx}
\pagenumbering{gobble}



\begin{document}
\parindent 0pt
\begin{multicols*}{4}
Formelsammlung Elektrotechnik 2, IEM THM,
SEMESTER\\
\\
Dieses Dokument steht unter der Lizenz\\
CC BY-SA 3.0 DE  \ccbysa \\
{\tiny
https://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/de
}\\

Die Formelsammlung darf für die Prüfung ELT2 maximal 4 Seiten umfassen. Sie wird vom Prüfer zusammen mit der Klausur ausgeteilt.

\input{grundlagen}
\input{magnetfeld}
\input{wechselstrom}
\input{mathe}
\end{multicols*}
\end{document}